科大連儂日！！！

《科大連儂日》
齊齊修葺科大連儂牆(LG1)大字報！😆

而家大字報上面文宣多但無分類，睇起上黎唔美觀之餘讀者亦難以吸收文宣上嘅資訊！所以係時候執執幅大字報了！

日期：2019年11月5日
時間：13：30
活動內容：
1. 將大字報上的現有文宣分類整理。
2. 張貼新文宣。

不過近期嘅社會事件係校園內引起左熱
烈迴響同廣泛討論，導致大字報嘅承載量到左臨界點，可見小小一塊大字報已經唔足以承載一眾科大生關心社會嘅聲音所以活動當日極有可能出現大字報牆 唔夠位痴 嘅情況！！要點做唔多講喇！大家 自由發揮 啦！^_^ 但提返大家呢排轉天氣好多人病啊，記得戴返個口罩😷，唔好俾人傳染。

光復香港 時代革命！
出黎喇科大人！！！

其實除左LC出面個塊板 有冇機會係其他位都貼到呢?
例如atrium既柱 LT門口 engine common/sci home etc..

會俾dsto即清早兩三日有手足凌晨喺智慧石噴嘢痴文宣，9點前已經淸哂

呢個真 打壓學生最撚快

加油

如果改用spray黎噴? 之前有同friend傾過 怕得我地小貓兩三隻易被人篤灰

G持！！！

推！！！！！ 推多啲比其他港豬知！
唔想再比人叫豬大

推

推到畀多啲科大仔見到

支持

Pish